城堡入面住咗隻仙子 隻仙子叫咩名？？

第三頁開估😏

你地實估唔到😝

旗木卡卡西

堡仙子

曹永廉

雲絲仙子

Nice try

錯

資料不足 無法作答

李斯

答陳國邦 曹永唔識打 個啲一律當戇鳩仔

秒中啦

異形姓約

守門員

榨汁機

隻仙子

小明真係跑得好快

入面條龍叫堡獅龍
英文名Bossini

升仙

屌你老母

紫霞仙子

拉
上一頁

自從睇完樓主個post， 我一直無笑過，
不斷思索城堡入面點解會有仙子呢？
仲有既係， 點解唔係城仙子， 係堡仙子呢？同寶之琳有個關芝琳有咩關係等等。

直到有日要去超級市場買野整羅伯臣jelly,
我見到卷保鮮紙就回想起呢個post,我不斷忍笑， 但笑意好似食錯野咁收唔到 我笑呀笑， 笑呀笑， 笑到好似就黎斷氣咁， 周圍d人同職員仲問洗唔call白車。
我拿住卷保鮮紙同jelly粉一直笑住去收銀到比錢， 笑住返屋企， 甚至笑住出呢個post

黑崎一護

城堡入面住咗隻

蛇b慢

火車仙子

叫得道
因為得道成(城)仙

仙子

城堡仙子
原因:樓主話係就係

點撚樣

叫咩名

咩名？？

恭喜你 答啱咗👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

答案就係：城堡仙子🧚

是不是覺得此題怪怪的?!此題疑點很多, 整個答案是可以推出來的~自己在題中找找線索~

雷切勁過千鳥

Marley Shelton

sin city

仙城市

果然係痴痴呆呆坐埋一枱

ON9

畀定負皮先都啱㗎啦

輕鬆 謝謝大家

答案就係樓主求其一個作既名(eg陳大文，林鄭月娥)
因為個仙子真係叫呢個名

明顯係保鮮紙 比人秒左唔認

火影係on9仔

咩事呀你

幾時有人秒到？

樓主高質
幾時再有

痴撚線 高汁到咸撚左

保鮮子，垃圾iq題拉

你要嘅 多多都有

是不是覺得此題怪怪的?!此題疑點很多, 整個答案是可以推出來的~自己在題中找找線索~

仙子姓仙，名叫子
佢個名= 子

垃圾Post 拉

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

Why?

多謝🙏

保仙子

你話叫做啓後，個人都gur d，因為承先啓後嘛

咩撚野城堡仙子 屌你老母垃撚圾

木鹿大王

唔識唔好鬧人啦 廢柴

求解

蓬萊仙子

城堡嘅仙子